ONKYO E700BT 用後感

上個禮拜入手，第一次用藍芽耳機，用左兩日想簡單講一講自己嘅用後感，用緊嘅巴打都可以一齊討論下
音質唔敢特別點評論感覺上自己有少少木耳，以前自己一直用緊215，e700bt bass我認為冇咁勁
Connection問題就有啲嚴重唔知係咪我個隻零舍柒，iphone睇VLC有好少delay，咁都可接受嘅，但係完全聽唔到telegram/whatsapp voice msg
講電話都有試過，一次正常通話，另一次頭十秒聽唔到對方講咩，要熄咗藍芽直接攞住電話講
試過駁落部mbp度，睇YouTube直頭一至兩秒delay，把鬼火攞翻條215出嚟用
跟手打咗上去安橋customer service，佢哋話都有其他iphone用家反映過 voice message問題，仲同我講暫時冇解決辦法
自己本身主要用途都係用嚟去做gym，帶住黎做運動就冇乜問題嘅，後面電池都唔會整到唔舒服
帶返頭盔先，之前真係未試過用其他藍芽耳機，如果呢啲問題係正常咁就真係冇嘢講

唔做資料搜集就買

其實係女朋友送
佢唔識哩方面野，純粹見我提過下想要wireless就揀左哩隻俾我

咁佢㨂得都幾好
起碼知onkyo大牌子夠穩陣

咁算啦
女仔多數唔熟

用幾樣apple device 就買過對有w1 chip 既藍牙啦

巴打俾張單我得唔得

之前諗過買好彩無買到

巴打，呢對嘢啱啱出我就買嚟用，我覺得好好用喎。我駁android電話、ipad，返到公司駁pc，反應都好得，可能係唔多support apple產品？至於d聲，藍芽係咁上下。我用過好多對呢類型立體聲藍芽耳機，有平有貴，呢對算係最好又最襟。

應該係
Tech support有話通常都係收到iPhone用家話有事
巴打有無delay問題？

有咩用

我都有，聽voice message就咁用speaker都唔得，應該唔關耳機事
用黎傾電話人多果陣對方話收唔清楚，
聲ok
好少斷線，係有時pairing要幾次先得

另外用過Jaybird freedom
d聲lur埋一舊不過bass勁d
冇乜斷線同埋pairing好快